「入黎上注香啦」大DODO供奉區

雖然大DODO已離我地已去，但佢既事績值得我地記念供奉

\｜/

R.I.P \|/

決定等大DODO 歸來，先會再入市

\｜/麵仔

麵神一走即刻輸錢

補返張車頭相

永遠懷念

輸幾千蚊就針咗

\｜/

面哥

麵神

Rip 老母麵
你對財經台既貢獻 我地唔會忘記

麵麵
冇左你 我呢啲新手都唔知點算好